睇完先好入 The Only Living Boy in New York 齊齊討論

一開頭都覺得鄰居阿伯應該有特別嘅身分，原來係主角阿爸。
美美唔夠靚，代入唔到主角點解咁迷佢。
Kate依然好吸引。
007最撚慘，一直幫個仔，一直做兩母子嘅outsider，最後俾個仔綠帽

三個男人三個女人既錯配，最後又順其自然一齊返

唔識欣賞鬼佬審美標準，個黑妹豬到

講返套戲，無哂導演以往套心跳500天帶來既驚喜，反而剩低好似肥皂劇一樣既俗氣
成套戲最好睇係Jeff Bridges

呢個真，成件事好平淡，trailer睇落好激嘅父子為kate大打出手，原來真係得果幾秒 除左j kate之外，唔吸引

Marc Webb水平好飄忽

Gifted, 兩套Amazing Spider-man 都大分野

我無睇預告
開頭thomas同屋企人食飯講紐約失去靈魂，以為接落黎會有料到，睇到最後發覺套戲先係無靈魂

thomas同佢周邊既人既關係寫得好平庸膚淺 好難睇得投入

我覺得gifted好過呢套 唔鍾意amazing Spider-Man

女神

Gifted好好多

呢套真係失晒水準，剪到90分鐘根本交代得唔清楚